［置頂］新戰線 撚狗大賽

3個月了，黑警撚左我地幾多手足，濫暴濫拉左我地幾多手足我諗都唔駛多講，再加上831太子公然到黨鐵站裡失控地向市民策動恐怖襲擊。我同大家一樣，心中一定好不忿，點解到而家仲可以比啲狗係咁撚，而我地可以點撚返班狗？雖然勇武手足同好多街坊夜晚不時都係到撚狗，但係呢個行動係時候升級了

我宣布由9月13號開始，每日朝早係黨鐵站瘋狂撚狗！目的唔係以往既不合作塞鐵活動，而係每朝有幾百人一齊上車落車，從而令狗同小黃人唔知要點佈防

如果你要返工既話，你都可以一齊參加，就係搭車一定要經太子！提返大家831黑警既暴行

點解朝早要係黨鐵站撚狗？
夜晚有手足同街坊既撚狗，咁朝早呢？而家黨鐵申請左禁制令，如果有情報顯示黨鐵有活動，幾乎每日各個黨鐵站都要有狗守住，而我地就係要令到每一隻狗由朝到晚都冇時間休息

點解要黨鐵？
黨鐵由人民日報講兩講之後，唔幫抗爭者不特止仲要經常協助狗既大搜捕。前日大埔個手足後腦比狗打到爆血，琴日四點就係中環無啦啦拉四個手足。最近呢幾個星期，好多大搜捕都係各個黨鐵站出現，手足被捕，佢地都有好大責任

黨鐵同毅進仔合作係死路一條

要達到既效果就係：
1. 將啲狗撚黎撚去，全部狗出哂每一個站戒備，等佢地回氣既時間都冇
2. 朝早係上班時間，黨鐵亦係呢個時間人流最多，始終好多打工仔都返工。係呢個時候撚哂啲狗出黎等佢地有擾民效果
3. 鑑於而家黨鐵咁鐘意玩封站，就連4個人係控制室門口舉牌都要封。咁我地多人出黎撚狗既話，黨鐵隨時仲要封站，咁到時廣大返工市民就對呢個黨鐵同狗行事方式更加不滿

黨鐵撚狗tg公海：

黨鐵撚狗tg channel:

行動post
同意既話跪求每人推十下

Push

撚狗啊

班狗撚我地撚得咁開心
我地唔撚返佢地等幾時

點樣動源幾百個人先係問題

垃圾狗 玩得咁盡就同佢撚過

推

g持

還眼啦仆街

每日都要搞太子

還

仲要未計新屋嶺果啲罪行呀屌

出黎罰企啦弱智毅進仔

黨鐵朝朝封太子

推啊

撚狗 撚狗 撚狗

熱門推

跪求人手置頂

出黎行 預左要還 唔係唔識掛？

好心你地班撚狗既，手足被人打到爆曬缸，你仲係到打嘴炮

推呀屌
行動行動行動

⼀⼁⼀⼃

行動post不推不是人

推行動post

日撚日係唔同站流動舉牌 夠膽咪封站

封大站啦笨

推呀

推人呢？

唔推上熱門不是人

p牌推唔到 但支持 正喎

沒有暴徒！只有暴政！

跪求一人推十下

咁如何撚狗又唔俾狗拉鳩你

痴那線，搭係黨鐵已經係錯，依家地鐵已經係唔要面幫哂黑警，唔玩快閃都有入冇去

以而家呢個節奏
緊係要啲狗朝朝佈防
黨鐵日日封站啦

我地會跳閘搭巴士
但係出面仲有好多打工仔搭鐵架

自投羅網

現階段唔適合

除非你有入新屋嶺心理準備

問題係動員能力。人多就會玩曬，但人少就會變送頭

支持但要走得快，唔好係朝早形成警民對峙畫面，引到佢地出嚟就即閃

上車落車唔搞小動作
搭下車唔會咁都要拉

所以要大吹雞

推啊，呢招好，和理非都玩得
同埋唔會畀人入到
我鐘意遊車河，吹咩

你睇下琴日就知，

你打個乞嗤都會被人拉

仲要係港鐵內

實質點做

多人既話佢陣間拉錯打工仔
陣間搞到封埋站就

像水一樣流動撚狗

博拉咩

睇唔明

左腳傷勢：

右手傷勢：

撚狗有咩用?辱警又爭取到啲咩?

撚哂佢地既精力

推一

等班狗每日都疲於奔命,精神崩緊
返屋企都無哂精力喂妻
到時大大頂綠帽由軍雞奉上

唔同意
咁樣同擺無辜市民上枱有咩分別

撚狗支持

封金鐘

佢拉錯人又唔使道歉

咁就要睇佢地做到有幾大陣仗喇

撚阿撚 跟住幾隻狗着曬衝出黎捉人 又淨係識跑 然後又有手足落單 死循環

拉到藍絲就

拉

撚還撚
咪再俾狗捉

想撚狗最簡單做法話每個地鐵站都搞追悼

手足安全最緊要

以後朝早見 黨鐵

我見到愈來愈多手足加入一齊勇武，我地要繼續落去，到有一日，沖前既係我地，而唔係班狗，追落單既係我地追

你係度見到成班狗沖埋黎，一個正常人見到驚而後退或跑走係正常。換句話講，班狗見到我地沖埋去佢地都會驚，有機會會用槍或摧淚
前排要用盾，有能力應付既話另一隻手用短既武器
第2-3排要用長啲既武器
第4-6排要一人手上有十幾粒磚做遠攻一路攻一路丟
和理非同中間人要不停咁傳磚到4-6排既手上

當有手足被拉一定要救，而我地拉到狗一定要拖佢去第3排打後，打完一餐再丟翻去前面畀班狗睇

我唔方便開一個新po，幫忙推畀其他人

不如發起每朝太子追悼
朝朝封太子

實俾狗捉啦

關咩事
講咗唔好挑引打唔過嘅對手
咁樣同鬥牛一樣，死嘅多數自己人

一個都唔可以俾人拉！

每日都經太子

陣間我地去下大站舉下牌封站
咁就係佢地搞無辜市民

姐係約埋同一時間上車？

tui

玩九龍塘有冇得諗？

冇意思
狗都可以話你違反禁制令拉人

唔帶裝 瘋狂輪迴轉車站

唔錯 唔會有人被捕

幫你推一下

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

push

幾百人

推手

幾時先有打狗..

可以推

Tui

罰金

罰企

Keep住推呀

要太子日日停站

撚狗

已經罷搭黨鐵

冇睇晒，但無條件支持，幫佢一下。

利申：打工仔，鍾意塞幾耐就幾耐

P.s. 一定要注意安全

小心不被捕

支持

返工前撚狗

推推推推推

幫你推推佢

只要夠文宣吹下風
自然班狗+黨鐵喺朝早返工時間
一定要罰企甚至周圍搜
大家正常返工look 班狗冇得抖又實搞到藍絲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

其實上星期開始已經晚晚搞

同意幫推！！

唔係p牌再推

英文翻譯 English Translation:

撚左咁多次狗 結果論顯示係被狗撚送頭

G Chi

講定遲啲佢哋終於唔使OT嘅時候⋯⋯
喺交友app 釣啲狗出來

唱k神器開趴
1. 有班警察毅進仔
2. 同埋清算分析

有心既，咪朝早六點爆閘囉
一定封

問題係有冇幾百個人一齊去做

點解唔去德福撚

已經set咗做鈴聲
希望經過佢哋嗰陣唔會響

黑警 冚家剷

pp

no push no human